點睇呢部ASUS ROG Strix G17?

有d心動想買但得水貨

買notebook打機係折磨

香港g713有行不過係廢芒
買g733喇

仆街，係都要整hd mon落去，整4k咪好囉

屋企有位都想擺desktop

Ching有無link睇下？
因為我見有3070同17 inch mon
對於我屋企無位擺電腦黎講應該夠

ITX

Google 都唔撚識？
同埋部野係latop post入面講左好多次

共碩 拉
Aorus啦 made in Taiwan

17吋4k有乜用 不如做好色準同埋高hz啦

4k 300hz 坐底2萬起啦

4k 冇出到300
枱機最高144
Latop就120
4k 120 model 至少30000

奶共牙石不了

口裏說不身體很誠實

但奶共石係最好用

土地問題
利申住緊900尺都要用notebook

用緊samsung 同 msi 都係支那做

垃圾電池都話好用